Zalora 做全網72折

9月9做一個鐘限時，又係時候掃下貨，有咩正野好買

樓豬港主

仲買 救港啦

衣食住行都唔比？

請問我今晚去完太子返屋企洗唔洗同你講？

利伸：行街路過

幫你推post 都要比你屌

zalora啲衫垃圾嚟架喎我要買衫不如上日本網買，啲折仲多

係？ 無買過佢地d自家product ，通常買大brand有時平過香港

有咩日本網推介

買過 啲質地同淘寶一樣

咪同asos一樣 自家野買返黎淨係可以當睡衣

網上睇幾靚又平 買到返嚟伏到嘔
但啱啱見我frd子入咗7舊水貨

想問即係9月9仲有得再平?限時一個鍾又係邊個鍾?
係官網好似睇唔到

8/9/2019 12:00pm – 8/9/2019 1:00pm

原來8號

ok u win

Zalora 全網額外7折快閃優惠碼 SNATCH30（Zalora優惠碼有效期：9/9/2019 10:00am – 9/9/2019 3:00pm，只限首100位顧客，需買滿$400）

聽日有全網7折 但要鬥快

放晒係SHOPPING BAG....聽日準時禁制試下先